到底有冇人玩過N-age/古惑人生

金剛芭比

宜家仲有得玩？

當佢出到有得用槍就無玩啦！
果陣有人帶住上山搵Bug打Boss..
個bug係同一個位置不斷出boss..
但啲boss會卡死唔郁，任打

又試過因爲塊眼鏡一用可以跳升用其他高等級既野，點知有次死左d野爆曬出黎比人執曬 果刻我超驚
好彩既係班台灣人見我用女角，即刻比番曬我

對於我 算係最深刻 最有回憶既online game a

仲記得果陣打左把新武
賣左幾百蚊

細個既回憶

玩過

有私服玩